黑白灰，如果下星期日再有遊行係咪全民灰色衫？

如題

7隻色由7個星期去演繹